Возведение целого числа в неотрицательную целую степень
====================================================

Напишите функцию `power`, реализующую возведение целого числа в неотрицательную целую степень. Функция `power` должна принимать на вход два целых числа и возвращать целое число (смотрите шаблон кода). При выполнении задания учтите, что функция обязательно должна называться `power`, функция ничего не должна читать со входа или выводить.

**Требования к реализации:** в этом задании вам нужно реализовать только функцию `power`. Вы можете определять вспомогательные функции, если они вам нужны. Реализовывать функции `main` не нужно.

**Ограничения:** библиотеку `cmath` (и `math.h`) использовать запрещено.
